同個港女老母去旅行

第一次兩個人去
去到邊都大呼小叫，又貪小平宜
睇到隔離枱食乜野，又想叫埋一份 明明又食唔撚晒
長期去到邊就搵廁所

係某間cafe 等緊佢上廁所的燥底不孝女上
Ps 下年我都會再帶佢去旅行

閱

上廁所